灣仔有人拎棍打黑衣人

推

灣仔邊度? 有冇圖?

我朋友話打到訓落地

Where??

冇圖乜都冇就唔好出po
樓下唔好覆由佢沉

請用不推文回覆

請有圖/證據/details再推
否則不推文回覆

冇圖冇片

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

不推文回覆

幫手睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

係咩
隻抽囉

聽朋友講係真。不過冇圖

圖呢

我見到銅鑼灣有基佬用佢下面碌棍一路插樓主一路岀呢個post啊屌你老母

中午12時許，灣仔駱克道88號一間酒吧發生斬人血案，包括刀手在內涉及十多人，消息指有至少6名戴上黑色口罩，持刀及鐵通等武器的兇徒，在一間酒吧門外施襲，至少4名酒吧職員受傷，其中1人頭部重傷，刀手逞兇後即時四散。警方及救護員趕到現場，將傷者送院治理，現場有一輛車窗破碎的私家車被警方扣查，警方正調查事件起因，暫時無人被捕。